早前退出監警會國際專家小組嘅Clifford Stott，連續出咗幾個tweet！！

The IPCC has no investigatory powers to compel the disclosure of information.

香港政府早前聘請數名海外專家成立小組，並加入當地監警會，協助撰寫警方處理近期示威浪潮的檢討報告，但這些專家批評監警會並沒有足夠權力進行調查。法新社引述一份這些海外專家發出的聲明說，他們已經有一個月時間沒有跟監警會就解決這些問題取得進展，決定退出。

2019年12月，國際專家小組退出警察投訴調查。

2020年5月，撐警會發表維護極權嘅政治報告。

retweet呀

Push

你個名

國際專家集體退出監警會0%

推

At no point have I yet found reference to contemporary scientific evidence on the dynamics of crowds.

英文屎

係咪講個報告只係解釋佢個‘真相’

Retweet

推推推

推 垃圾監狗會

Pushhh

推 dklm

Clifford Stott一個字直接評價777: Speechless!

Push
好驚臭朵
真恥與為伍

外國有公信力專家全部辭職

就知呢份報告只剩9up

監警會國際專家小組成員Clifford Stott在其Twitter上發表聲明，指小組經分析後，認為監警會的權力及獨立調查能力不足，未能應付近期事件的規模，亦不符合國際監警組織的標準。

聲明指出，監警會的調查範圍及能力有「結構性限制」。如要取得有代表性的證據，必須先加強監警會能力，包括可向警方及其他機構索取事實、及時接觸警方的重要文件，以及向關鍵證人取證。

小組建議，監警會應先審視和調整其資源及程序，嘗試交出臨時報告提供初步結論，以交由一個具必要權力的獨立機構進行深入及全面的調查。

文字：
相關Twitter帖文：

Tell everyone

有意思的是，有一節用 "專家證詞 "來支持 "去分裂理論 "的歪曲形式，作為氣專委研究的概念基礎。在這一點上，我還沒有發現任何地方提到過關於人群動態的當代科學證據。

new truth姐係流野
ipcc係掌權者有組織散播謊言的其中一環

佢地應該諗退出得太遲

推！retweet!

push

Real truth

有冇人知其他專家Twitter係咩？

真係好似1984嘅世界

好嬲好嬲
與其咩都唔做，唔該同我做好本份
retweet

推 retweet

講真就冇咩期望
不過我地要做好文宣 唔好比宣傳假消息

鄭承隆認為監警報告片面 只採納警方看法欠其他資訊

監警會前委員鄭承隆認為，監警會報告並無「養份」，只敘述不同反修例事件的情況，而且大部分只採納警方的看法，示威者資料及其他資訊則欠缺，沒有做平衡的工作，令人感覺報告片面，並非站在中間位置。鄭承隆舉例說，就元朗7.21事件，報告說警方與白衣人「拍膊頭」並非勾結，他說雖然有關做法並不一定雙方勾結，但報告並無詳細講清楚理據。在8.31太子站事件有無死人的問題上，鄭承隆指出監警會並無收集不同資料、片段而作出結論，只是說香港人煙稠密，若有人在站內被殺，死者家屬應很快發聲，他認為有關說法難令公眾信服。至於應否成立獨立調查委員會，鄭承隆認為，部分問題可以透過現有機制處理，包括新屋嶺扣留中心，但7.21及8.31事件，監警會現有職能無法處理，可能需要獨立調查。

2020-05-15 18:42:43

文宣

retweeted

幫手

PUSH

幫手retweet同留言

推，多你一個好多，retweet

已RT 推

人唔要面 天下無敵

入黎鬥紅吧

獨立調查完

推啊

人生恥辱

未搵到住，但搵到個陣專家小組嘅名單

，

Pin行動

[行動］527 全民野餐日

tui

RT

retweet

劇本黎，支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水咁解姐

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

手足頂住啊，支那爆緊架啦，呢場仗一定要贏，為自己為後代為自由世界而戰啊

監警會冇任何權力調查警隊

而唔見得警隊亦有俾人調查

單方面人講你寫 叫寫書唔係調查

淨係委任證/number 問題都解決唔到

繼續放大國際專家拒絕參加監警會既理由 推翻今次所謂"報告"

like, RT, comment

P.U.S.H.

推....

推！！！！！

Retweet like comment

Done

真係痴L線

提返香港人，專家小組集體Resign依單野
盡快discredit依個報告!

唔明...
push

唔駛佢講，都知個調查係狗噏，唔係駛乜搞抗爭

推，retweet
人在做天在看，就算我死左睇唔到你班賤人折墮，都希望我啲子子孫孫會睇到

連登仔正垃圾 1個tweet連100仔都冇
你地返屋企打J算 抗乜嘢爭

tweet同連登仔9up有咩分別

手足一生平安

推爆佢

The true truth

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況比你嘅家人朋友！
721係警黑合作！我要全面調查！

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

港版天安門

推啊 黑警出黑報告 扮到好公正

推埋呢個

之前仲話啲專家以前嘅報告偏袒政府，打手黎
結果都辭曬職

林奠比彈藥 唔係唔射嘛
推上國際 制裁賣港膠官

唔係唔推唔轉唔like唔share下話！？！？！？

呢堆專家的確係收錢寫好

你諗下個客比錢你買意見,寫臭個客咪玩完

但去到輪姦同水刑一定割席自保

new truth

go retweet

監警會=香港版WHO

要比世界知香港而家有幾荒謬

64616642星火

rertweet

完全feel到佢有四隻字想講
恥與為伍

pish

retweet and comment with more info

先推後tweet

Retweet+like+comment, 記住hashtag#
#HKPoliceBrutality #HKPoliceTerrorists #HKPoliceState #HKPoliceTerrorism

做野呀

呢個夠正

希望民間記者會可以出黎講番俾其他人知 點解唔可以信「扶警會」份報告

有用Twitter巴打絲打希望交流下,增加新手興趣,令Twitter普及
[全民twitter]twitter娛樂交流區,港豬要娛樂入手

一齊做野啊

越爆越多真心希望正義既國家制裁香港各個官員

無論人地要名定要利定公義
都唔會為左港共搞臭自己個朵

有無人記得：我哋都有份監警濫權報告？

重新推上twitter，呢個先係#TheTruthAboutHongKong

推，已經做咗

貪污嘅都睇佢地唔順眼

Retweeted
大家好好經營自己Twitter
我哋一切靠自己自發，唔似對家高昂維穩費，唯有自己每人做多步

冇科學根據去解釋所謂‘人群流動’

Pushh

根本就係咁

笑撚死人

推呀

有咩公信力份報告

國際線要人

呢個post唔沉得

立場都出咗新聞

監警會今日發表審視反修例運動警方行動的報告，曾批評監警會「權力及獨立調查能力不足」、已退出其國際專家小組的英國基爾大學自然科學研究院院長 Clifford Stott，亦有關注報告內容，更在其個人Twitter 連番發文點評。

他引述報告的多段內容，包括元朗 7.21 的相關部分，認為報告重覆了一種說法，認為公眾因 7.21 事件質疑警方的合法性，是基於誤解。他又引述名作家喬治奧威爾（George Orwell）的說話：「一個社會越遠離真相，越憎惡揭示真相的人」，批評監警會的報告是要製造「新真相」…

Retweeted

打手都頂唔順港共

Retweet comment like

推po

好彩閃得快，根本唔係黑講成灰，係要黑講成白

老實講監警會份報告
不實報道都預咗
但佢寫到連中學生group project水平都冇
班人有冇讀書架

已rt

retweeted 推爆佢

Green Object寫既

拍得住氓滙 太公

Fking“New truth”

Tweet

一齊去 share 幾個鬼佬既post 同講聲thank you

林奠仲要大大隻banner表明自己係真理部

Pishhhhh

今日777出嚟講大話，話監警會報告好持平，好公道

其實監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況推上國際，721係警黑合作！我要全面調查！

Twitter國際戰線需要你

監警會前外國專家組成員

之鋒

眾志

一眾記者嘅整合：

推埋我地份監警報告等佢睇到啊！

有無人記得：我哋都有份監警濫權報告？

感激佢出聲

港共真相部
我真係五體投地

rt

示範割蓆

Tui

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

佢呢個tweet比所有人都係海外戰更加有用

收完呢筆錢

之後都變過街老鼠
醒目既梗係唔做

點解當日有200萬人行出黎
twitter次次得咁少人 twitter永遠唔夠人
咁低成本都唔做
唔該大家同身邊既人一齊用twitter

twitter要人

twitter !!

7218311011111

嬲到仆街，成篇報告都係警方心諗既角度，唔係持平，建議又唔係一定要跟，大事件又唔洗問責，咁你寫黎做乜？就咁想過骨呀？無可能。

1. 佢用警方既身份去維護同估當時警方做緊乜（係到估當時警方既動作行為（721入村拍賻頭變左"摸")，已經唔係持平，佢自己都寫左(見下文)
２. 成篇文淨係引用佢地自己覺得既事實（藍絲出假721元朗遊行當真)，咁實係維護返警方，又係唔持平
3. 毫無問責，寫出一大堆建議，都唔係必須要跟，又係到轉移視線，寫到好似好全面。
4. 根本最後總結係警方有問題，咁大事件都唔需要有任何人落台，邊有人會服？

1.監警會審視收集所得的事實及網絡上的訊息後，就元朗事件的起因以及警方的處理手法得出若干觀點。監警會必須強調，會方沒有法定權限或能力審查有關警務人員與黑社會勾結的指控，有關指控只能夠由執法機關進行調查。

I WON’T BE SILENCE

監警會真係得啖笑

Pushhhh

up

做野啦

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

推推推 繼續國際線

推到國際

Clifford Stott:
IPCC(太監警會)用作報告根基的變種"去個體化理論"所引述的"專家證詞"實在來得耐人尋味。我從未得知有任何現代科學證據支持套用此理論於流動群眾上。

太監警會報告:

(3)
這些激進而暴力的蒙面示威者往往混入進行著大型和平集會的示威者當中。這使他們可以從容地從自己製造的混沌場面逃去而難以被認出。

(4)
這些激進而暴力的示威者往往受到大量較溫和(並且同樣蒙面以防辨識)的示威者支援，比如提供資源(例如水、食物)、工具、甚至武器，又或是在驚犬作出驅散或逮捕時免費接載離開。

(5)
更重要的是，這些激進而暴力的示威會因為受在場同樣蒙面的和平示威者支援、守望而感到激勵，進而覺得這些支持不可或缺。

(6)[重點]
基於這點，我們得到專家證詞{4}證明在此情況下面具被當作使人匿名化的工具。當人匿名地參與群眾活動時，參與者之間將輕易地分擔、傳遞責任。群組中的個體一般會感受到大量支持。這樣便形成了鼓舞的效果。若然群眾裡的主流價值觀或目標是反社會，當中的個體便會跟隨，並更加趨向作出反社會行為。{5}

想查又無調查權
講真話又要比你河蟹
唔好話有無良心做落去
正常尊重自己專業嘅都走啦

黑講成灰 即係大家都有錯 打和啦果種 叫市民收皮之外 又叫政府退一步
支那係要你黑講成白 即係叫市民收皮之外 仲要講到政府同班狗完完全全冇錯 係正義既化身 絕對偉光正

點做呀 嚇死班鬼佬咩

其實我地可以照抄 D圖換成一直用緊既就得

呢班磚家都唔係好人
不嬲袋錢合理化打犯

問題係一到香港見班警魔又輪姦又水刑,殺FA
用警車撞人係外國係等同恐怖份子

邊有人願意攬上身

即係話呢篇報告分析示威者係無引用任何以科學為依歸既政據去支持

呢個正苦真係對牆內打飛機打到隊穿牆
而家直頭唔介意外國點講點睇

re左推番上黎先

講真，暗底拉埋一邊打都算，佢老未而家直頭有cam影住照打，擺明就係你吹得我脹咩

Task1 Task2 Task3 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

監犬會怕犬 如何監犬

老實 支那果邊俾西方睇到實 反而唔敢係CAM面前咁做

撐左 係西方正式冷戰既時候 呢班人會上清算名單

Oh ok
啫係小強說了算